齊來學點法式幽默

好笑喎

more

學法文

雞

More
本書叫咩名呀？

綠得嚟又幾好笑

仲有冇

我儘快返圖書館查返個書名，估唔到大家反應咁熱烈

好似以前係圖書館拎過黎睇 有趣到不能自拔咁第一次係圖書館睇哂一本書

More

求書名

書名plz

書名：圖說法語幽默

再黎，真係好鬼頂癮：

繼續呀樓主

邊到有得買?

利申: 識法文

邊度有得買我就唔知，我係北角圖書館見到的：

利申：我唔識法文，冇借

thanks